深夜限定心事台 (13)

好突然就1001左

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

手指唔痛了學埋點彈了

放上黎睇下先

唔獻醜啦

推

痴線

2手得唔得

如果你係香港我可以送枝gibson比你

學咩

木定電結

希望你盡快無事啦~

仲唔請我食蛋糕

仲味天光

我呢邊有冇黑我唔知喎 基本上都瞓緊

木星好攰?

木星好攰._.

._. <-- 依個好得意

唔知做乜夜晚訓唔著 日頭勁眼訓
放完個死人長假之後就係咁

木星就係得意

食完杯麵好精神

又唔洗訓啦

又杯麫... 好唔healthy

雪櫃囉 收得去邊

我唔識煮野食

點知你會唔會床隔離就有一起身就食

ready meal 個D呢?

?? 咩黎

木星潔癖的

類似叮叮
or 快熟通心粉?

學啦-.-

我做講話俾返錢 如果佢真係要我俾返錢我會覺得佢好撚小氣

... 都話同佢地講唔到野

咁我又無乜所謂 但我無遇過真係會收嘅

你有kettle 係你屋企房?

我都遇過 咪覺得對方好撚小氣

冇囉=.= 只係依加佢地味醒

咁我都有俾人請過
呢D先識做架嘛

咁依家煮咪得囉

Kick咗啲

所以咪食左杯麵囉

咩kick 咗D

擔心你健康

通常都一人一餐
無啦啦都唔會想人請
自己又唔係俾唔起

好啦 咁聽日唔會再食了

你係至好啊

自己又唔係俾唔起 就係依個 所以唔想人地請
同埋如果我同佢之間有啲咩吵 咁我咪欠咗佢一餐飯??

好凍呀屌

珍 唔想番工了

星期六彈暖番

唔好返

番左啦

係好撚凍

即係成日俾人請

今日食乜

我估80%可能蘿蔔糕

正啊喂
蒸同煎都好食

比啲大志 唔好做

無比人請開先唔慣

通粉

作為一個曾經考慮早餐食粟米班腩飯既人黎講有啲普通

唔係考慮 我前兩日實行咗

我凍咗成個禮拜
我老母今日先同我講我窗邊有部暖風機叫我拎嚟用

暖風機?放係窗邊??

佢成日買啲唔等洗嘅嘢之後放入我房
啱啱佢望到窗口有舊嘢先醒覺有呢部嘢

就嚟甩p

希望你聽日可以俾返啲驚喜我

想返璞歸真

一定係親生

係窩 聽日放假可以跟機 希望有驚喜啦

想食齊柏林

我都想
請我食ok?

搞乜

咁睇下你食乜

我真係

我想試下早餐燒肉

試過早餐燒鵝瀨

唔係3個月就甩咩

好呀 你俾機票我送外賣

你請我仲要我買俾你

好似難啲

我請齊柏林

不了

咁你返黎囉

今朝嘅杯麵消化完 又開始肚餓

咪食杯麵啊

返到我已經返左

食多個

邊個唔俾你返我打柒邊個

柒婆
返啲去
影相啊記住

臭格唔影得相 等我出返黎先

咁你應該岀唔返黎嫁啦

咁惡毒既你唔請喇

你買入去俾你?

嬲 唔打 唔洗坐

聽朝開始唔會再食 我保證

咁姐係今日仲會?

因為食晒?

你係咪想幫我人工呼吸

咁我會睇住你透唔到氣

見到你即刻窒息係好正常

哇屌濛哥又岀招
無乜幾個頂得住

唔會 我一日唔會食多過一個杯麵

因為木星話唔健康

咩呀 鼻塞唔得既

你淨係聽木星話

唔係啊 我都會聽鈴鐺話

唔洗講野啦我地

我block左你好耐 冇咩所謂

屌
熊真係直接得好正

可能佢blk埋我

咁以後我幫你地傳話

完全封鎖

冇野同佢講喎

完全封鎖同普通封鎖有咩分別??

濛: 熊解鎖我啦 我錯啦

吓 雖然我都唔記得點解blk左佢 但係我唔識unblk wor

完全係直頭睇唔到

點先整到完全blk? 想blk班傻仔五毛好耐

你block完條友搵返佢留言 右邊咪有完全封鎖

我用鍵盤玩 覺得自己手殘咁

諗起之前跑步果隻驚

qwop

我想del啦

咁快..

聽日又暖返？

聽日可以訓到太陽落山

加入早睡早起大軍團

我唔想做阿伯

發生咩事死po

木星今日終於唔駛OT

我仲以為今日得返我

還好有你在 令我喘息悠閒下來

木星今日忙唔忙?

唔忙呀
你呢？

好鍾意呢首

未聽過

快d去聽

叫咩名

今日早瞓 聽日有嘢做 各位晚安

載我走

goodnight

好啦早抖

又係一個漫長的夜晚

好快就過

依個時世日日都唔開心係咪正常

漫長漫長夜晚 條柒確是冷

食咩

正常

我已經諗左成個鐘

屌每日既難題

嗌外賣又貴又無野好食
點算

叫pizza

前幾日食完
有菠蘿

成個區定你屋企

我都係
人生最鍾意嘅CD - Slowness
無之一

我附近成個area

識食到震

咁多位盟友
食咗甜品未

利申 食咗

啱阿

真
無知的小孩一晚長大

雨過天陰

聽曬成隻碟
好撚正
Kay Tse- Slowness
Bonus 睇埋MV 有4首如果無記錯

遇怪魔我即刻變大個 迎接光輝歲月

唔係

我好似好耐好耐無食甜品

利申 幾日

撚頭咪暖囉

朱古力蛋糕幫到你

英國都成日係咁
利申 未預過

樓主 我需要絕情丹

寬限期

btw 起下我底會發現我以前叫替你高興
我最鍾意嘅一首歌 太有意思 自己一個聽就會喊

仲研究緊
俾多幾年時間我

唔識

我想食鹹既野宜家

太D出去買啦
never too late ah

兩首歌放埋一齊

salted chocolate cake

扮後生

唔知你果邊有咩好食

就黎死啦

百變小櫻痾尿從來唔洗手

有嫁咩

我答返你先

無野好食

真係唔識...

快

咁正

有呀 有salt 嘅chocolate cake

又咩嚟

想像唔到
我見到都應該唔會試

改左歌詞
不過你真係唔知係乜?

識D嘢

唔識...

咩嚟...

救命
呢首真係童年回憶

其實幾好聽

係ok既
不過係咪以前呢啲歌都要重新作曲作詞

好奇怪開左個MeWe有幾個唔知邊到黎既人加我

發覺你都幾得閑

其實係所以咪自己推

開到十三已經唔簡單

我都估唔到
不過既竟然都開左咁多就算無人都得閒推下

呢個post你以前喺高登已經有開

你咁都知
不過係未試過開到咁多

曾經係你個post留言 兩登都有
之前都係開冇幾多個post

已經好多年啦
不過以前基本上都一個post都唔會爆得到反而好多人tg我
宜家就岩岩好相反

邊個唱架

我tg你

好好人

我用tg多過whatsapp

其實signal 好lag 大家可唔可以用tg而唔係signal

多謝你先

因為depression同ptsd睇緊therapy
聽日又見therapist
好緊張，有小小不安
次次都喊到垃圾咁

辛苦你
不過喊係好事黎
唔好死頂

喊完之後好攰全日都廢青狀態
全日個人都會勁低落

依家個個傻閪傻鳩衝曬去signal
心諗telegram 明明好咁撚多

我理解唔到你既感受
因為我無辦法去實際體會到
不過即使係咁我都知你一定行得好辛苦
我知你已經好努力
起碼你肯去搵人幫你
無事嫁 你一定可以變得更好
你真係有需要可以搵我地傾下計

我就無乜興趣
好彩都無人係signal搵我

我係到搵你

得返我地相依為命

唉 好想有啱嘅人陪我傾計呀

緣份啊

原來沒有 從來都沒有

好有愛
多謝你
每次見完therapist之後，全日都會不能自控咁諗番哂以前啲野
喊到覺得自己好廢好垃圾

纏綿邂逅 完全虛構

一齊加油
唔想喊咁多怕身邊人擔心
更加怕會比到負能量佢地

真心如果怕俾多負能量人可以放係到/tg我
未必覆得快不過一定會睇
不過點都好唔可以睇唔起自己

有聲

整返個Juno playlist 先

點解無人鍾意我

Therapist都話呢個係我最需要學習嘅野
但有時我係討厭自己討厭到照鏡都唔想

我鍾意你

都係屋企，
離開左冇再聯絡情況係好左
亦令我更知道我真係需要人幫
離開左香港先敢搵人幫

我都離開咗佢地無同佢地聯絡
好開心遇到你呀同路人
我依家自己都係外國 我生活得開心又愉快
如果你想再同我傾落去/ 第時去到外國想搵我
你tg樓主話要我tg呀
我都係好開心遇到一個會坐言起行嘅人

好有愛既木星

不嬲
成日派好人卡俾自己

我想幫嘅人就係呢D
唔係個D得把口/ 伸手黨

嘩好呀，同路人
我離開左香港4年啦
無聯絡父母一年⋯⋯
離開左香港先發現嗰啲傷害有幾影響到我日常生活
所以決定搵therapist
都試左好多個先搵到個啱嘅
一齊加油

原來你都係外國啦 以為你仲係香港添

但你好勁用外語同therapist 傾
我應該搞唔掂
不過我覺得依家嘅我心理status 幾好 唔需要見任何人

係uk呀而家
我地都好叻呀
一齊繼續加油
我tg左樓主等緊覆之後問你tg

nice to meet you ah
yes yes 我地都好叻

請你地食朱古力蛋糕

幾時都話樓主是最好的

樓主都喺uk？

樓主唔係 佢係邊就等自己話你G

寄俾你地
不過我會食一半幫你地試味

可以食樓主口水尾

..我諗諗決定食哂佢留返張包裝紙俾你地掛係牆到做裝飾

木星要奶張包裝紙呀

因為武漢肺炎我用會酒精消毒
小心奶完中毒

樓主要毒死我

有時覺得人越大 越黎越唔識同人相處
會覺得同人相處好攰 尤其近呢一兩年多左啲咁嘅諗法
以前番工收工可能都會好期待同朋友去邊度玩 邊度食野 宜家番工就好想快啲收工然後想
番屋企摺埋靜下

人大個咗係咁
多咗多好嘢要顧累 愛情 事業 健康 家庭 友情
大家都無咁多時間
所以就會scarifice 一部份嘅嘢
朋友都會少見咗

早晨

早

早晨 昨日有人話今日會暖番 點知都係咁凍

我去到外國想搵你

晏就唔係17度？

粟米魚

圖

等緊

你真係好鐘意食

真 越大越發覺時間好唔夠用
同埋好多野都好無能為力
個種無力感 好攰

飲住珍奶等

我都鍾意 可以扒幾碗飯

我鐘意粟米肉粒飯多啲

聽日買先

總知有粟米就岩

同香港果d有冇分別

熱珍奶好好飲

粟米羹世一

選過嗌熱佢最多都係俾有少少暖既我

熱嘅啲珍珠溶溶地好好食

飲過天仁 都唔差

係幾好飲
識貨

見我咁鍾意你就知我識貨啦

對唔住你係好人

屌

我難得唔話你mk讚你係好人
竟然屌我

寧願你話我mk屌你

睇黎好人曾經帶俾你好大既傷害

最憎收卡

以後收mk卡?
對唔住你係mk

天仁嚟講一定係
熱913奶茶加珍珠

識野

屌你mk都有卡

珍奶專家
85度嘅熱珍奶好好飲 但佢紅所以我好耐無飲

係架咩 唔係台灣架咩

對唔住你係濛

你本身已經夠甜

D包幾好食 好耐無食過啦

明知大家鍾意又點會唔行動呢

唔行動其實可能唔算太鍾意

太多無謂既顧慮

咁你最後點答佢

熱情就算 熄滅了～

咁都唔算好愛姐

陣間又俾人鬧

唔敢搵你傾計豬啦

你都無搵所以影響唔到你

因為怕俾你拒絕

你巧叻叻牙

好呀濛b

我蟻人食勁甜

紅的

Xx麻糬勁好食 煙煙韌韌

冇意思咪算 佢都唔似想同你講野

最近少人
攰

不過都好難要一直都有人係到既

你黎啦

我最近都冇咩心情了

1月中啦喎佢仲考緊?

我唔通再問佢得唔得閒？
但驚會煩到佢

你地日常仲有無傾?

係度係度

你好

打爆機又要搵其他嘢做

搵其實野玩?

靜到

點算啊木星
遲下係唔係連你都唔會係到

畀一個識咗十年嘅frd偷偷地食咗我仲好掛任嘅ex
仲要扮唔識呃咗我個幾月

熊女失蹤左

平心而論
你可能會好唔開心
不過你同你既ex已經再無關係
你都無可能去阻止

希望佢只係太攰

唔會
因為我無更好嘅嘢做

勾手指尾

佢地面對自己嘅情感真係的確無錯
只不過我兄弟耍手段食我嗰ex真係好pk
本身佢地兩個唔識對方
我兄弟聲稱幫我挽留，偷偷地用假acct搵我嗰ex
之後暪住我一齊埋

答應過會更愛你

木星勁甜

留毛

見係你先咁甜咋

哈佬

不過你實周圍flirt人

我邊有 只係忠心你一個

鈴鐺長駐心事台

搵緊
依個鐘數又開始肚餓

咪扮
我睇清楚你

因為得返我

有新血

不過無所謂既
只要你記得有一個咁樣既post就夠

123

321

1234567

234

我想自殺

成日都想
但下面唔收

點解

冇原因
只係突然有呢個想法
揮之不去

我呢

我又無兵又唔識flirt人
有人PM我我都唔知講咩好

咁加埋木星入個title

想幫你

點知你有無
可能宜家就叫緊其中一個買蛋糕俾你食

又做

<3

係就好呀

原來沒有 從來都沒有

朱古力蛋糕

大家好

飲野識左個剛失戀的弟弟，竟然有少少feel
有約出黎清醒左然後就沒有然後了

第二句可唔可以講多少少
想聽

無呀，第一次好似有dd酒精作用覺得有野
所以借安慰再約出黎飲野，咁對方可能清醒左就好冷淡，所以無然後了

頂 好sad呀
弟弟都你差幾多歲
佢好冷淡但最少都有應你約? 算係好事?

5年左右啦
唔自欺欺人啦

弟弟都拍左好幾年係正經拖，而姐姐係無保養唔靚feel

柒左啦

咁好啦
我祝你快D搵到下個仔仔啦

如何表錯情又不失霸氣

頭也不回走

真心問
有女朋友但又要玩交友app識人係咩心態

口淡淡

過一排先再搵佢囉

靜咗

多謝你既回應

木星係氣體黎

你死咗啦？

嚟我個到我殺死你

有無人阿

有呀
你個名好吸引又好熟

新加入有咩吹?

是但啦 咩都好啦

唔知佢哋啱啱傾咩 反正我啱啱先醒

唔會啦
好少回夜鬼

總之有人來陪我 必問那一線之差

我意思係係咪D lyrics 定書嚟

MK歌 係正
6點訓醒咁怪

無 自己諗
份人多野諗

再MK D都仲得

我都係 我地一齊諗

聽下新歌啦老鬼
幾大?

你終於返黎

HI樓主 新人有無得JOIN?

歡迎

有冇咁掛住我

無左你連飯都食唔落

所以食左麵

好

近排成日六點起身
但其實我冇嘢做

咁太陽出來前有咩吹?

諗起畢業之後點就唔知點好

見步行步啦
讀咩東東?

媒體

你幾點訓先？

1點

我唔識搵話題

一日5個鐘遲早會唔掂

我6點瞓6點醒

有聽呀
最新聽呢首

Fiona 真係好Q靚女

夠食啦

你回避問題😎
不過係正

咁點做樓主啊

我都係等運到

學曬MK mong 咁flirty

咁樣算咩
真係跟你學

你難得咁訓得

我身邊有friend 都讀呢科

否 我一直都咁瞓得

俾你發現咗添

下
毒撚唔識flirt 人
唔好屈我-.-

可能你平時太夜訓就以為你訓得唔多

同濛哥一樣好識扮

點解Fiona 4X歲都仲可以咁靚女

啊你條友回避再回避
不過算啦

繼續吹

如果可以永遠唔天光就好

咁佢哋做緊咩

張開西望

咪玩啦 唔天光做咩 等運到啊 唔天光我點去露營

如果無日頭又點會感受到夜晚既美好

咪玩啦晚晚嘅時光係最美好嘅
雖然讀書個時都覺露營好正

咁你呢 你幾歲呀

但係我6點先見到個post

一個做緊呢行
另一個就好似同一開公司接job

起碼我唔會自私到要求一世唔天光囉

23
你唔係唔講下話

仲有聽日啊嘛

我未露過營

佢就真係唔會講

呢行即係實際做咩

我唔係D咁衰嘅人
自己派好人卡俾自己

只係天光又要面對現實
想留住
但一定要面對

廣告公司
設計廣告同埋campagin

無論係唔係天光你都要面對現實架啦
鬼叫你生存係依個世界??

你日日都咁夜？

我想㗎

大家幾點要起身？

木星係好人

8:45

個post不知不覺都開左兩個幾星期

你仆街啦SL啦

正 咁我join

少年你真係太年輕

代樓主welcome you

記得交會費

每一人件朱古力蛋糕

我 木星同熊

計埋濛

濛只係會食女

駁唔到添...

蛋糕就我都幾個就夠
雖然你都有食仔不過我扮唔知

我想講露露檸檬都唔好著嘅

話說買咗王將啦 要點煮

你買左邊隻?

平野無好

正呀

露露檸檬都叫平嘢...
Nike 平佢一半好著過佢囉

好正...
煎2分鐘之後加50ML水再煮7分鐘(with lid) 再有水就without lid 煮乾
(好似係咁如果無記錯)

如果係煎岀黎一塊野係底果隻就咁放落個pan到等緊下面層野溶就得
如果唔係一般黎講就落油煎一陣有啲金黃就放水焗

哇好詳細
我煮野靠感覺

佢個package應該有中文版貼紙教你煮
我跟佢煮得多就記得

嗯 好 我決定做完嘢

叫老母煮

可能我真係少買
不過有時夜晚晚肚餓食好正

我半包加白飯加菜又一餐架啦

我反而唔敢叫屋企人煮
好容易收皮

#亂入

tesco嗰隻星洲炒米真係好難食啊

我仲以為張相係個炒米

8點4考試
考完就可以瞓

我都係

佢嗰星洲炒米個樣睇落同真嘅星洲炒米冇分別
但係個味勁似青咖哩

今天想買大快活吃

咪癲

hi頸鏈

tesco咩都難食架啦

加油

早餐

都係上網copy

岀現了

順便買埋零食

Ching J post咁癲

佢既咖哩飯都唔錯

想吃

見到D one piece 好靚但係又無機會蓍

最後兩版都算J咩

係屋企著住影下相都好

食仔果陣著

一齊

唔記得推咗幾多頁了

唔好浪費金錢了

好作狀 好似俾人睇到曬勳機咁
所以都係普通著算

食到之後再食果陣著就唔會理你咩動機

牙活焗豬世一
暫時無乜邊間超越到

真我前幾日睇中見送殯op 之後琴日再睇已經無咗

重賴緊床

... 我落左街啦wor

大家樂好食d 不過都好耐冇食

我無食過
淨係兩年前食過美心

大家樂好食d 但係都好耐冇食

我以為我眼花
點知兩個回覆真係一樣

佢抄我

點解唔即刻買！

係 坐時光機抄你

係喎

首先要食到
我都係上床訓覺先

如果有約呢。。。。

當條女免費雞

女朋友定交友app嗰條

both

考試

早晨 仲有8個鐘收工

嗨 我重未落床

附近無大家樂

食完啦

無食過美心

食大快活？

我錯了

快啲落去買

被竇好c服

恭喜你

諗緊堂食定外賣

我一直唔敢一個人堂食

我估你會外賣

Morning

唔係深夜可唔可以R水吹? 返工好悶

有人就得
我都想返工會悶

咁就堂食

可以

影相証明

又唔係唔敢ge 唔多lor

廢廢員工返工好多時間磨

我都係低層員工不過好忙

1月2比人炒左
失業到e家,因為身體差,驚之後有工番一有壓力就訓唔好而未揾工住

e家有時會諗起上份工既種種不愉快
係咁比senior,head話/做錯野質問
head質問唔係1,2句就算,嚴重係上黎會係咁質問你揾你黎出氣
雖然比人炒左,就唔使受佢氣/搬重野驚整傷腰
但e家驚之後唔知揾咩工做好,可能揾保安,但驚工時長,又悶

我係做唔到野既廢廢員工,清閒

又留意到自己講野唔識大體,好聽d同尊重人
因為以前覺得咁樣係好假,同意識唔到咁樣係唔尊重人

會唔會有同事因為咁而成日針對你

同同事唔太熟冇理同事點睇

我係到講野極直接 但係現實有時唔比我講得咁直接

其實好現實
我唔清楚你既resume係點
不過你既然有提到保安可能因為你身體有問題?
咁唔多唔少有取捨
相對安穩既工作下會無乜進升機會同悶
如果你經濟無壓力仲可以考慮下
如果唔係其實都已經唔到你去選擇

所以用e個方法去應付現實?

“你覺得”無用
係職場係社會就係要戴面具做其他人期待既角色
好現實好攰不過就係咁

係啊
可能做保安會好過做倉

其實我本來想討論下質問個part先
知自己做錯野,但比人炒左好唔忿氣
因為真係好比心機去做

人夾人啊嘛
其實無得講
可能你成日做錯野
都有可能佢真係好仆街
有時真係唔係話你好努力就有回報
特別係職場上你既腦細唔一定會感謝你既努力只會覺得係理所當然

如果身體唔好/條腰有事做倉唔太好喎

腰冇事,身體唔好係我有抑鬱同埋有時訓得唔好搞到個人好易就發呆

唉...thanks
咁我都係e家打下機,過多幾日睇下有咩工做算,仲要記得去上番保安牌

不了 我日日沖

下次嚟同我食

夜更保安好恐怖
要自己一個巡樓

坐你隔離 有冇見到我

我都係 搵日一齊？

我食開既餐黎加埋炒蛋

派左成績唔理想
CGPA比一科選修科B-拖低左
好侮辱竟然係咁既結果
屌鬼還屌鬼 日子都係咁過

無

求其啦 畢到業就得

我重有舊多士轉蘿蔔糕

我重未出

真荒謬 看gpa看得那麼重

我都係

不過有時太遲去賣晒蘿蔔鳩

我比完錢聽到隔離個個已經無得轉

咁lucky

祝你過三爆四 學業順利

睇得重阿，重返校園 唔睇重學業對唔住自己
同埋我係Asso仔要靠CGPA入Degree
廿幾歲人起步遲 唔搏冇得搏了
（雖然當初都係唔想做野先讀返書

加油💪🏻

做得好事多

無c我已經還神

我上年有科c+最後都有3.4
利學店

咦 甩左p啦喎

咦 係喎

好重要呢樣真係
好識食

你今年係咪第二年? 加油阿
學店同上
如果真係竹館太子女可以唔使做了

濛哥對女仔好細心

原來大家都咁識食

但係我唔係好人

原來你係仆街

me fuckboy

蘿蔔糕好好食

想唔做 想拎老綜

咁頹
創業/做少奶開心啲

冇啦，佢上個月尾覆我最近忙，我就冇再煩佢

你地會唔會慢慢左無左

同木星一樣

你做咩咁早起身

冇事啦而家佢驚左我

瞓醒

佢又post ig 啦

有心既再忙都可以傾幾句

唔上唔落啦依家

你又係既
要keep住嫁嘛

我1月頭ig出咗個post，佢幾分鐘之後就like咗

所以我唔明點解要因為怕佢忙而唔去搵

但我都唔明點解佢之後又唔搵我
唔知佢點諗法

咁佢唔搵咪你去搵
始終都要有一邊去做主動

佢後日真 考完試
等埋一兩日啦最多..

btw 點解你咁得閒秒回

因為我實在太好人

我既話就真係唔會等

我識mk衝擊波

你終於認mk啦

考試夠要食飯啦 唔撚係藉口黎

為左保護你 決定暫時mk一陣

差啲忍唔住又想俾好人卡你

咪a你我嗌架

嗌大聲啲

後悔救左你

你有排救
我成日都係咁

包喺我身上

濛爺牛哂我啲女 咩意思先你

叫濛哥帶你去迪士尼玩補數

想我等你放工？

洗佢帶？

行後門

我喺後門等緊

就算唔小心都係死罪

我就未試過記錯因為死硬

佢同ex拍左好耐？
小心d啦 唔好咁快俾人屌

過多一兩日先

好冇自信 明知問題係邊但就係好冇自信

訓唔著

肚餓

病左 無胃口

我斷晒 咪又係咁

食清淡啲休息下
咪食鹹酸菜啦

鹹酸菜都好清淡

之後係從頭係另一個圈子開始定係摺毒左？

又鹹又酸

至發覺習慣不敢太奢望

酸菜魚好正

我唔識係咩歌

呢樣我都ok

Alfred Hui - 神奇之旅
你平時聽開咩歌

自己一個 d圈子好煩
自己keep幾個知心朋友就夠

祝你死全家啦講真 你有撚資格發脾氣？

人際關係太煩所以我都差唔多

好多時講都費事講 懶得解釋

鈴鐺b 真。清泉

直接d好 一路拖住對你同佢都唔好

miss jor me

咁你快撚d死囉柒頭

有冇變態佬j聲打飛機

你偽毒

咁佢要打都唔話我知啦

我真窮矮肥毒柒

一心只想要飛
並未懼頑劣天氣

做自己開心就好

點解你會覺得我為屌而屌呢
你客觀黎講完全唔抵可憐

我會講

酸菜魚 咪鹹酸菜加鹹酸魚咯

聲之嘛 隨便囉

真呀 淨係同自己交代就ok

我聽到都好興奮

譚得塞

你聽過啦？

痴撚線
乜撚野為屌而屌
宜家好似屌錯佢咁

佢可能以為呢度誇誇群掛

得得得，我出翻去先

我把聲好難聽

諗起食師妹條友

你真係好搞笑
仲係咁問人明唔明
你明唔明你做過既野係幾撚仆街
你有咩資格要求人啊
你明唔明啊屌你老母

老牛聲？

下午茶必選

佢而家不知幾爽啦
唔知幾時搞大埋又入黎懺悔

我希望等到呢一日

世界最壞罪名叫太易動情

佢迫我講粗口

好cute

屌佢老母
最僧呢啲扮撚哂情聖既仆街

扮唔到男人聲

我抄低左 遲d用黎flirt你

我個fd 因為升u搞到好大壓力點算，佢呢排係咁飲酒飲咳藥水，又係咁話想死，但我唔係香港又幫佢唔到，我應該點做好，我唔想由得佢死

扮啲高汁傾 eg 樓主

收錢幫佢祈福懺悔

入唔到咪asso上topup
再唔得咪學門手藝 到25歲做mature student
洗撚死咩

西多士一定要狂落糖漿

mk原來係咁樣學野

你咁讚我真係好難唔請你食朱古力蛋糕

我愛你可以愛到條命都冇埋架

睇錯佢話你扮高汁

其實我都諗緊木星係唔係話我扮

mature唔係可以直接報大學咩 ou果d應該有手有腳就收

E神首落花流水聽左咁多年都仲係咁鐘意

流水很清楚

惜花這個責任

好勵志

佢動性 唔係動情

如果咁係扮情聖

打錯字
揾-*

單春不了

打一大段去包裝自己啲仆街野

人通常都係無左先識後悔

可以
補過幾年Ielts
$300 per hour 你o唔ok

我覺得情聖係個d成日放唔低我仲好撚愛佢

買本野操題型

佢d作文係有個格式跟

是但
想收錢幫佢祈福懺悔

補習天后

今日打字flirt個男仔，問佢要邊類型女，佢話長髮打機，我就自薦啦，點知佢sd個膠gif黎 唉收得皮了

係咪完全當你係朋友

通常打機既女仔周圍都好多男仔 唔驚啦

可能係，我唔知點算好，係咪應該搵少d佢唔好沉哂船？

個個都當我朋友，我又真係man得濟

我收開呢個價 都幾年前了

想揾錢

長髮都man?

私補真心幾好揾

咁人地以為你講笑 所以咪俾膠
你想佢點覆你

咁打機果d又未見過，我係及肩

沉船=叫雞
你叫雞？

長髮係外表man係性格

講緊女仔話題，問佢中意邊類型果時講，本身我話介紹fd俾佢，佢又睇唔上眼，咁我對佢有好感就自薦啦

正解

對唔住 應該話動情先岩喎

1001

Ok呀 佢幾得意同好傾得，但係都敵唔過我話題終結嘅能力

之前都試過打機flirt個女仔 佢D語言藝術搞到我沉曬船 好大獲 建議婉轉D 唔好俾佢估到

你對人有無意先
Btw 條仔介紹得即係唔啱佢食？

不過通常咁講應該都唔會覺得你係認真

點樣語言藝術法，教幾招俾我 有冇例子？

佢興趣係啲咩
主力explore 下

女仔fd介紹

你又叫雞？

但我未同佢見過，只交換左ig同fb，識左就快1個月，太快約佢會唔人唔好？